當兒登傻仔係Lihkg為鍵國打飛機個陣, 中國人已經贏左

當你地班傻仔係到FF支爆然後鍵國個陣, 人地已經成功令外國認為香港係Part of China. 根本所謂港獨所謂鍵國都係一場自欺欺人既笑話, 除左圍內既傻仔之外全世界都WFC.

可以點表明香港和大陸人不同不重要,重點是香港和大陸已完美接合。
所以出大事外國人也是把香港人打埋一份。
外國要看都看台灣,香港算什麼?
仲有,香港人大部分都是港豬,自己圍爐又不識英文又無自信,對方更加看你不起。
抱歉,我都在ff

又黎一個comment等於主流意見
Motherland 都講得出口

推爆幾多post都冇用
永遠只係圍爐層面

大陸網民有效率好多